要吐苦水也許我不願意

瀟灑分手裝作太輕易 唉